自細老豆教落

人善被人欺
怕事嘅 去幫手cover 班勇嘅手足 唔好再比人打唔撚還手

咪撚再怕 比人打都唔還手？

見倒忠義和團既, 見一鑊打一鑊啦

打完就走 咪撚留戀

人地有狗 我地冇 唔好拖太耐

記得保好身邊絲打 男人老狗大家咪再做毒撚

你地班冷氣軍師怕事唔緊要 咪撚叫人打叫人唔好還手

一見到有人打人 唔敢打既即刻收埋部電話同叫人唔好再影 之後開遮保護打人條撚樣 勇既手足依個時候就要埋位護送條撚樣走

人善人欺天不欺

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
香港人 永不放棄
長期抗爭呀！！
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

唔還手班廢老只會愈放肆

依加真係好撚嬲 好無助

睇下班撚樣點對我地兄弟 唔撚好再忍

見到出事嘅 咪全部人去影影影 幫手先

相信香港人係好善良 但係我地嘅對手係冇血性嘅中国人同狗 善良係解決唔到問題

唔打都捉手 最低合法消費 黑警屈你 但佢地都知媒難告得入

咪撚再怕啊大家

直頭唔好比人捉到 一捉就48 打完就保人走

好多時好有衝突係前排 未必有位跑 義士要小心 腳位未必有人睇到

屋企人教
人點對我 我點對人